想同仲用緊儲水式熱水爐既人講聲加油

你地係勇士

熱水唔夠用

點解仲唔換